【足球撚綜合討論區】賭波不睇波 賭來幹什麼？ （1206）

誤中

考古黨binc

多謝小丑明燈

【】